Ling U 文科degree vs 測量Asso

點揀好 Ling U 俾左Clearing round offer 我

唔諗住做測量咪degree
文社對就業冇乜幫助

咁龍唔開讀測量呀
讀佐兩年後悔緊 讀佐半又無理由唔讀埋佢

why後悔?

補充 測量asso 讀左一年

Ling u 不了

利申:準備quit

4年hall life 加 exchange bor

Hall life 係唯一優點
不了,exchange 去野雞
Grad左之後就知死

除左4年hall life 之外lu 冇咩特別優勢 叫做有個degree 咁...覺得自己有能力既咪考多次dse or 讀asso 搏入其他u
exchange 去野雞呢樣睇你自己能力去到邊 有人去勁u 但更多人去垃圾u

抛磚引玉 Bu 文科呢

仲有真係入左lu 記住要比其他u 既同學出多幾錢力去裝備自己 你落後人地幾多就要出多比人地更多力

而家測量graduates 搵工都難

我係你會揀測量asso

依家quit禁去邊?

問得即係唔想讀LU

測量狗也不屌

利申: 已grad ugc 測量狗

請出招

乞食degree vs 專科Asso

專？邊撚度專呀？
讀完大把ive仔同你爭工做
依家開始好難搵工啦

你degree 都要乞? 禁asso咪。。。

基本上所有人連prof 都叫我讀埋去 （prof 只係話專科好d，文科唔實際) 但我又好想要hall life exchange

好好跟呢個professor
測量asso 條路清晰d
做兩年野讀pt degree 再做野考牌

香港地,文科係地底泥

但失去hall life 同exchange 值唔值得? btw fyp 想跟佢ga

興趣為先

兩樣都no hate no interest 但lingu 有hall life exchange

你已經選擇左

Lu 唔係cultural/philo 既話咪得
利申lu grad

但前途差

攞個degree算啦 又唔見報紙賣嶺大文科人餓死？

疊埋心水考ACO算咪得囉

aco 禁易考?

一個係degree 一個係asso
你過呢

asso 就做測量條路ga la

Lu一樣大把勁人
睇你識唔識玩
識玩可以又食又拎
我身邊都冇咩人會搵唔到工

識個lu文科grad考到eo

你師兄
勸你走過去讀degree
degree點都好過asso
起碼四年ulife俾你住hall 上莊 exchange
讀咁專(仲要asso)好難轉行
degree點都好過asso，依家測量仲要爆咗煲

講多兩句 有degree 既好處係政府所有入門級既主任級職位你都報得 無謂係eo pi io 咩都好，呢d 位其實就唔係好睇咩u 出身，主要都係睇能力，你諗你啦

ACO原本係畀中學畢業生做個喎 又唔係AO

同意。如果Asso上唔返Degree, 就真正無前途

咁ling u 啦
讀得開心D

師兄依家過成點?

一定係測量asso

利申測量asso岀身 已入行